我是隻豬乸肥又矮也!

我是隻豬乸肥又矮也!
我是隻豬乸肥又矮也!
賜我仔又賜我女
賜我仔又賜我女
神明呀...
神明呀...

吸陽氣!!!!!!!

屌你抄鳩我連標點都抄